今日去左整牙橋

整左八千幾蚊
醫生話每隻牙2000$
三隻就6000
點知埋單8350$

有冇巴打知出面咩價？

整阿嬌

差唔多價 幫老豆問過幾間 你算平

整左9千

冇用，過幾年就要整5隻牙橋.....

唔撚係掛

果啲好貴呀

種牙貴d，個㯲用d